【世紀呃like】香芋vs紫薯

香芋
紫薯
紫薯咪又係蕃薯

香芋雪糕

紫芋波波